Apple官網個UI做乜???打橫掃???

想入去睇下野,點知佢叫我SWIPE???點撚樣睇
Apple班UX/UI 痴撚左線?

利申:試左chrome同firefox先係咁, IE同EDGE冇事

岩岩試左safari都係咁